波台明天上班討論區

你咋 我去飲早茶

收聲垃圾

你坐監啦

你有冇聽過建制派要坐監

食屎啦

近排研究咗個象棋殘局

今日on call

我call個老友幫你係朗豪坊留個位擺檔

教緊阿法狗下個月點打柯潔

好在拎緊綜援=.=

IU

樓主幾時一齊飲茶

間諜滾回英國

樓主失業廢中

連RAP都識 點解可以咁完美

g

都唔洗做 叫唔叫失業牙

靜啦

邊間茶樓抵屌？